超商買拉麵「剛下筷卻爆炸」 他整臉灼熱：看不到東西！

記者劉亭／綜合報導

懶得自己煮或叫外送時，許多人會到便利商店隨便吃一餐。杭州一名徐先生12月27號到超商買了一碗拉麵，由店員協助加熱，準備要吃的時候，雞蛋突然在他臉前「爆炸」，右眼一瞬間看不到。

根據1818「黃金眼」報導，徐先生當天前往全家杭州蕭山望京商務中心店，買了一個14.8塊人民幣（約66.6元新台幣）的豚骨叉燒拉麵，裡面附有半顆雞蛋，請店員協助加熱。

徐先生透露，當時拿到拉麵之後，沒有任何異狀，拆開包裝之後還稍微放了約2分鐘，把它放涼一點，結果剛要下筷子去吃的時候，突然就爆炸了，「當時那半個雞蛋，就炸得粉碎，就在我整個面部」。

「右眼一瞬間就看不到了！」徐先生表示，當時整張臉飛常燙的感覺，後面就看不到了，店員之後帶他去醫院，診斷為眼挫傷。就算過了幾天，徐先生的右眼角上仍有挫傷痕跡，離右眼珠很近。

目前那碗當事拉麵及雞蛋已經由超商回收，徐先生只有一張照片，這款豚骨叉燒拉麵也已經在全家杭州區域所有分店下架了。由於徐先生所座位置位於監視器死角，目前超商也在調查事發原因。

全家杭州蕭山和濱江片區 邢經理表示，「具體的原因，我們還在排查，也請廠商在協助調查，一般來講，如果是切開的蛋，是很少有幾率說爆炸的，這個確實也是個偶然的事件。」

中國的會。。。

地獄鬼國 連拉麵也會爆炸

估中國家

Hi 濛豬

bb

一般來講，如果是切開的蛋，是很少有幾率說爆炸的

屌 咁如果係冇切開既蛋 爆炸既機會係幾多

係咪微波爐加熱
麵湯嘅表面張力谷住沸騰嘅水蒸氣
筷子一篤

賠率只有1.01 , 唔中先奇喎

應該都係衰微波爐叮雞蛋
就算半邊都係好危險, 就算半邊個蛋白或蛋都有個中心位置密封

睇標題都知咩國家
乜嘢都會爆炸
蛋就應該叮完個麵先掉入去啦

真係放炸蛋

屌你老母食碗麵都遇到爆炸

微波魔法

送幾隻雞俾黑警食

送幾隻雞蛋呀 屌

百分百～

我在拉麵放了一個炸蛋

Jojo啲替身咁

屌你老母公仔面都爆炸

中國D假蛋真係勁

由於徐先生所座位置位於監視器死角

好快徐先生就會被消失

1.00

中國人食乜野豚骨叉燒拉麵

支那有咩嘢係唔爆炸

微波爐叮蛋不嬲會爆炸
中學時自己叮麵食加蛋
隻筷子一插落去就爆炸
嚇死我

15蚊就買到爆炸物品

微波爐叮溏心蛋?

中國會爆炸

有天才叮雞蛋？

微波爐整熱
痴撚線

見到個經理講果啲野真係笑左....好似係佢認知入邊蛋本身就係有機會爆炸

唔算係最勁
之前有單一蚊銀仔爆炸

中學果陣我地成日叮杯面
未試過爆炸
點會叮兩分鐘咁耐

係 唔攪勻隻蛋再叮就好易出事

記得有單係西瓜爆炸

9成9又拎去做微波蛋

擺雞蛋落微波爐丁等於花式自爆

藏有炸蛋喎

霹靂雷珠？

super heating

Killer Queen!

支那人所制做一切東西都有爆炸威力、揾佢地來打警由最啱！
唔使手足整汽油彈咁辛苦

笑撚死

屌你拉麵都會爆炸

炸蛋

其實係叮雞蛋嘅問題
真嘅雞蛋拎去叮都好危險

根據1818「黃金眼」報導

手榴蛋

以為對筷子爆炸

又係中國

突沸丫嘛

支那炸彈咪唔會爆

未到最後一刻都唔知邊樣爆！

仆你個街 買包麵返嚟都變成炸彈

不嬲都唔可以叮蛋架啦

會唔會係雞蛋連売放微波爐 ? 實爆啦 戇鳩

符合国情

未入黎睇 巳經估果個國家

屌你 又中

得炸彈先唔會爆

半隻即係已經熟左，熟左既蛋去叮都會爆炸?

咁冇錯喎 佢係中國乜都有機會架啦

1818收咗皮好耐啦，由類東張西望變成膠節目，so old news.

佢呢款係炸蛋

冇切嘅蛋叮得夠耐的確係會爆
利申見過朋友叮爆 笑咗好撚耐

冇切嘅蛋叮得夠耐的確係會爆

異形 facehugger

杯面唔係落滾水嘅咩

好多人唔睇內文， 唔好踢爆人啦

點會微波爐雞蛋
係人都知咁樣會爆炸啦
係咪冇腦

想入貨 拎黎炸黑警

條友攞咗去叮

半隻蛋應該唔會爆？

66.6元新台幣

下次食嘢洗唔洗睇埋滙率

唔使入貨

入到狗署放隻炸蛋入微波爐叮就搞掂㗎啦

只要係個蛋黃到界一刀就唔會叮爆

這就是中國.jpg

831

認真問 響杯麵入面唔係應該係熟嘅滷蛋？

笑還笑
微波雞蛋其實好危險

咀啖先 十卜十卜

WTF

熟咗都會爆㗎懶醒
利申：細個叮紅雞蛋抹撚到仆街

原隻咪爆，你試下半隻啦

連續兩次唔睇內文， 半隻加熟， 係半隻， 加熟 兩個條件呀

弱智蠢撚

新奇 好玩 有趣
仲刺激過恐懼鬥室

究竟點做到

但係佢半粒 應該已經開左殼
正常唔會爆架

唔係點叫炸蛋

做到一早做左 仲要自投羅網入狗屋